（集思廣益）星期日遊行 星期一集會 咁聽日614做咩好

近排訓唔著成日發夢仲要發兩個夢

一個係發夢油油搭車嘆冷氣 一個係發夢休息等星期日遊行
正評就第一個夢
負評就第二個夢

另外想請問如果真係搭港鐵嘆冷氣嘅話 係咪都係照舊七點半調景嶺站等？

推

再推

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

推呀

敵進我退 敵退我進
適當時候要休息
星期日一出嚟

咁樣有鬼用咩

訓多兩日等星期日先爆啦